有冇人SmarTone 依家寛頻死左

定係得我係斷左線

我冇事喎

咁可能係我斷

慘慘豬😢

請問smartone寬頻係咪成日斷？

我都斷左